有無人呢幾日睇渣古囝同關蛇嘅論戰抄左好多筆記?

佢地雖然針鋒相對, 但睇得出兩個都係知識分子, 理論水平好高
呢場論戰應該會同當年列寧 vs Mensheviks嘅論戰一樣間接決定未來一百年嘅政局走向

睇住佢地"五毛露底"、"泛民打手"咁反覆幾百頁真係學到好多野

2018年3月應該係史無前例既大事月分

1: 關渣論戰
2: 誠哥退休
3: 中共修憲
4: 美朝解凍
5: 霍金去世
6: 英俄風波

應該未來100年既局勢都由今個月決定

重有我發表未來人報告啦，咁都可以漏真係好撚離譜囉。

有理由相信其他五件唔多唔少都係由第一件引發

下年如果真係有得免費去考dse嘅話，一定入去用下呢d討論技巧

百年一遇路線之爭
ching想獨善其身?

癲撚完未呀，成班傻鳩係度廢up, 快撚d加番我個未來人報告上去呀。

你都係收皮吧啦

再唔撚加番上去我以後都唔撚出未來人報告呀，係咁。

六爺既弟子咁有出息難怪佢安心歸隱大帽山

其實六嫂點睇六爺已經有得玩佢對紫legging腳仲日日望住南亞妹流口水

六爺違反法統，指定二弟子關蛇繼承其衣缽，大弟子柒渣不滿起兵造反，觸發繼位之爭

有理由相信我地cc台嘅日常比當年秦國統一六國梗精彩

柒渣連日開十鳩幾廿個post 多角度全方位狙擊關愛座個種狙擊手精神 讓人佩服